有冇人覺得松泰係現代越王勾踐

投誠保有用之身 做咩都比以往既同路人屌
實際上一直有提供法律援助比手足
又會探手足 派飯卷 家長車
你地有你地屌 佢一直做實事
泛民聽連登講為啖氣總辭 冇左成年人工同津貼去幫手足
辭完就係換黎一日國際關注 我寧願佢地拎份人工供樓都好過益政府

食屎？

食屎都好過拉去坐冇得保釋

唔損身家/自保
一律批鬥

美心蛋糕

咁作為連登仔應該繼續努力屌佢
咁佢咪可以繼續留任
有水幫手足